[求救]香港有咩地名係tmt簡寫

如題
唔係tuen mun town

大尾篤？

天文台

Ta Ma Tik

應該係諗唔到第二度